《八個女人一台戲 》預告釋出

關錦鵬執導
編劇：關錦鵬、魏紹恩

領銜主演 ：鄭秀文、梁詠琪
特別演出 ：白百何
主演：齊溪、周家怡、商天娥
友情演出：趙雅芝、林保怡、甘國亮

本片以中環大會堂為主要背景，講述用盡心機、勾心鬥角、爾虞我詐、女人之間的鬥爭。袁秀靈（鄭秀文 飾）及何玉紋（梁詠琪 飾）二人同為話劇團成員，何玉紋因袁秀靈當年「搶走」《胭脂案》一角，一直懷恨在心，並退出舞台。多年後二人又再合作舞台劇《壹世人倆姊妹》，心結未解而且互不相讓。

睇錯以為係長恨歌造型

推呀

trailer

冇留意錯字sorry

甘田亮話冇做男人好耐果度都好好笑